迷宮飯 第32話

井台主好...好波

開始冇乜心機睇，次次套路都好近似